1) Сгенерить пайтоном датасет в котором были бы следующие поля:
userid - 100 уникальных айди пользователей
payment_amount - сумма платежа (рандомное значение), от 5 до 50 платежей у каждого пользователя
payment_date - дата платежа, диапазон дат среди всех пользователей не менее 3-х, но не более 5-ти лет. У каждого пользователя должны быть (не менее 3-х) платежи в разные месяца.
2) Пайтоном загрузить сгенерированный датасет в таблицу базы данных (postgresql)
3) Создать вью которая бы выводила поля:
month, userid, is_paid, number_of_not_paid
month - последовательно месяца с момента первого платежа для пользователя до текущего
userid - айди пользователя
is_paid - платил ли пользователь в этот месяц
number_of_not_paid - количество месяцев прошедших с последнего платежа, если платящий, то 0
4) В пайтоне посчитать MRR для пользователей и вывести его график для топ10 пользователей с максимальными суммарными оплатами
